有冇人可以話我知深水埗個的士司機點解俾人打

好慘咁

佢撞人

開車撞人所以比人打

撞義士

佢剷上行人路撞人喎

撞到手足彈飛幾米

佢撞到兩個女仔,連個鐵閘都凹撚咗

撞到昏迷

打得好 打撚死佢

撞人

佢撞人啊，唔洗還？

自己搵啦開乜鳩post
不推文

你落去咪知

點解仲有on9藍絲送頭

拉

直剷上行人路，俾人私了屬抵撚死

企圖謀殺

佢想撞死手足

有個女仔兩隻腳斷哂

神獸要再狠啲 起碼要斷骨
最好做成永久烙印俾佢地記住 e.g.攞隻眼

FC ?

點解打頭，冇斷手腳嘅？

我地手足不斷比人殺害，相反有班人淨係關心d 死物鋪頭裝修都有打千字文玩分化，我真係好撚心痛

有啲人真係好撚好笑，手足俾啲賤種打到爆血斷手筋腳筋撞到重傷就唔慘，啲冇人性蝦後生仔嘅死賤種俾人還返幾吓拖流少少血就慘，屌你老母慘？你俾個死賤種撞吓睇吓你覺唔覺得佢慘？有人唔做做支共走狗仲打人斬人撞人，慘佢老母閪咩？